你地夠林鄭鬥，就一早你地坐左佢個位啦

你估淨係夠面皮厚就得咩，你地諗下佢食左幾多舊屎，比人串過幾多次先上到呢個位?算鳩數把啦你地